中國食品凍漲擋不住了

今天收到訊息，中國各家食品上游批發廠商開始聯合漲價了

隨著豬肉價格飆漲，原本上游死守的價位已經控制不住了

連豬骨都漲到一個無法想像的價位了！

附上台灣的價格

現在中國最流行的投資應該是豬肉吧！

三個月漲了快3倍呢！

拎住舊五花腩有閪屌既時代來臨了

定仔有無漲左

炒豬肉

食樹皮都冇問題
全民食草 有助解決全球糧食危機同全球暖化

要食樹皮喇

未嘅
中國人會食狗肉先
狗肉食曬就到鼠肉
鼠肉都食曬就食炸草蜢

支爆近了～恭喜恭喜
豬民買唔起肉又嘈
維尼到時維穩都維唔到

食草啦

中国人吃草可以活一年

最後一句令我諗起有個講法係豬肉個質感係最似。。。

唔知有無巴打試過可以分享下

食兩腳羊

大手入午餐肉

活摘完剩低嗰啲…

代代都有食人史

炒豬肉期貨真係fatfat

貴能過牛肉🤣

唔怪得我鄉下村口隻狗俾人偷左

雞無漲，豬漲左姐

GDP又升

幾時14億人食昆蟲？

群眾喜迎.jpg

讓高官共產於人民，共渡時艱

乜都炒得起

轉食果子狸

14億人：我地有草食，又有泥食，仲有狗閪屌，屌完又可以食。呢D數字嚇唔到我既，幻覺黎姐

支爆了

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

到維尼講冇問題
只要蜜糖唔漲價就冇事

係豬瘟問定貿易戰搞到咁？

食兩腳豬咪得

遲d係大陸真係手拎午餐肉就可以屌閪

絲打

Posh

痴撚線投資豬肉好過買樓啦

糧食配給時代重臨
豬肉券重出江湖

之後人食人

香港又咪係

Ching住湖南？

兩腳羊再現

10月26 夜晚6點 遮打花園 醫護抗暴
10月27 下午3點 梳士巴利花園 記者同行

支爆來了

尋日twitter見到條片 外國食品展兩秒比人清碟 倒晒入袋

食樹皮

Yummy yummy 呀喵~

13億食物原材料

豬肉貴就食牛肉, 中國咁撚偉大, 你怕無肉食?

印仔

btw有咩進口豬好食，泰國有機豬定西班牙黑毛豬？

輸出革命 不如試下開新移民戰線

何不食蜜糖？

召喚支爆不遠鳥

推

邊個要漲價就係分裂国家
邊個要漲價就係叛国

你得個知字？

連豬

班生蕃不嬲都係咁架啦
依個唔關支爆事

鄰國低端人口今年頭已經無工開

youtube有個鄰國人周圍去唔同工廠區 全部死城

有牛餐肉就有......

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

拎香港豬番大陸賣 會唔會發達

咁你上黎做乜鳩 去香討啦

18區黃店Bot

香港呢兩年鼠患嚴重咗
有冇人想幫輕下佢地肉價問題

好簡單姐 豬肉貴一倍呀麻
印多一倍銀紙出黎咪平左條數佢囉
反正超印左咁多唔爭在 享受幸福的最後時光

【人蛇慘案】內地網民質疑仲有人要偷渡？ 被博士生引數據KO

睇怕下年頭都係冇工開

我司？

更加唔好買中國製所有鑵頭食物，都唔知搵咩做

要睇支那經濟環境
最簡單就係睇觀塘啲雞嘅質素
如果好撚多靚同後生嘅雞
就即係支那經濟好極有限

如果去到北角春秧街都多後生靚雞嘅話
咁支那嘅經濟就真係好撚大鑊

官逼
民反

尊重啦！印清加油！

如果大陸豬真係咁貴， 你估下你個鑵野入邊係乜鳩

洞庭湖草頭鄉

有無豬肉概念股買？

聽講d骨仲比人放返係村口

好在我地有巴西肉食

水貨客要黎香港走私豬肉了

人造肉

人造肉要用黃豆, 即係又要問美國買

我司呢個term真係好難聽，係本公司啊

唔好如果
而家靚唔靚 後唔後生先

Ching G蟲

炒凍肉

好有以前上forum啲簽名同qooza blog啲feel

想睇

自從運動開始之後都少左好多幼幼，代表咩

真係冇陰功呀

呢啲咁冇陰功既事， 唔會係你做下嗎？

嗰啲閪俾你都唔好屌啦
都唔知有冇愛滋

咁我唔買2019年既午餐肉咪得
狗衝82年午餐肉

觀塘有明顯年輕化趨勢
北角都見到有後生 但唔肯定係唔係outlier

咁要再睇耐少少既
短期市場波動唔反可以乜作準
睇好長遠年再有靚活雞供應

我唔做G蟲
不過成日行過觀塘
以前嚟嚟去去都係嗰幾隻
但今年上半年開始就發覺有批新雞
明顯後生一截

支那講咩都假
環境真係好嘅
啲女使撚走落嚟香港做？
留喺上面被人包好過啦

唔撚批俾佢地落嚟

叫雞經濟學

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

push

同前人睇豬肉期貨嚟估大家樂焗豬扒飯咩質素一樣道理

邊忽漲咗先 講清楚啲

14億人肉

大陸閪大奶

得閒去觀察下先

大陸無豬,都唔知用咩整

歪理

我同意

支那人好快會殺曬d肥西黎食

啲官賺到笑 10蚊一公斤賣到75蚊斤

wfc
唔買中國肉類好耐

而家內地問題岩岩先開始, 大家要繼續

就爆

叫雞黎宣傅反共信息

好想去支那炒豬肉

中國人會食到草同樹皮都短缺

香港D豬肉咪一樣咁貴
街市買一條豬骨以前4X 依家一舊水

食素囉 為環保出一分力
食啖豬扒先

d 蝗咁撚有錢唔緊要啦
就算豬唔得咪食牛囉
遲d 牛又唔係咪食羊囉
再唔係食草咪得囉
草都冇咪食人囉咁撚多

逼維吾爾族人食豬肉
食草啦屌你老母

我要食豬肉啊! 屌你老母

美國或成最大贏家

而家講緊凍肉加價
香港入開美國同巴西豬, 一直都好穩定無乜加過
而你講緊既係鮮豬肉, 支那一早爆到9彩

其實支那唔夠新鮮豬 點解仲要供貨比香港?
唔衰得?

解放軍已經嚴密監控豬農

上面最多係乜？人囉！
食人都有排佢地食（當年文革都係咁食啦）

見證潮文誕生

Dllm支那啲公告硬係有陣柒味

啲老鼠都比tg毒死曬啦

裏裏外外都用胡椒醃過
包入味

天譴

食一年草

知唔知豬瘟點來

嚟緊，行咗卅年，就到。

之後咪食人囉 「兩腳羊」、「菜人」都係人肉咁解

$$$$$$$$$

人食人未

Stagflation
支國股市應該仆待

中國新時代饑荒

有乜咁出奇 支那有錢乜都有得食 d消息又會封鎖哂

求教

祝上面早日脫離共產黨管治 廢除大中華一統
期待文明 友善嘅鄰居

: 我啲同類

午餐肉有閪屌

乞求蔡英文比台灣豬
蔡英文: 考慮下

係時候北上接濟大陸妹

好威威要打貿易戰→改由俄共入口豬(瘟) →
同場加映：強拆豬欄

咪黎接落黎唔該

唔可以係冇豬瘟既地方入口豬？

係鴨

合法賺外滙

食草吧

佢地食唔慣啩

俄豬平嘛
其他地方: mark up 50%
俄狗: 送走啲病豬

康寧道多左企街
不過係狗唔巡街做成

下體著火

運香港果啲上去

再之後就食人肉，有排都未到樹皮

支爆支爆

解決人口過剩問題

6月之前已經見到有
嗰陣康寧道重耐唔耐有PTU巡

仆佢個街，大陸猪肉貴，令香港猪價格都拉高，買嚿猪𦟌煲湯，無六七十蚊都唔夠大。

可以解決國民便秘問題

多數奶共廢中先食豬肉
要健康就食雞魚
想重味d就食牛
豬肉低蛋白質高脂肪
根本垃圾黎
係傳統中國人先擺脫唔到

係因為豬肉最平呀

雞仲平啦

豬肉革命

民眾喜迎豬肉漲價

鄰國人：乞咩呀乞
台灣省進貢我們不是應份的嗎？
全宇宙都是我們偉大祖國的

我覺得會係咁

經濟學+支那人文化應該好快漲

上網睇到啲人都話依排要轉食雞
豬真係食唔起咁

拎住真牛肺屌牛肺

又嚟講埋啲on9嘢
經濟週期嚟講十年八年真係好短
經濟改變係長時間嘅事

你估好似天津大爆炸咁一晚就爆晒咩
何況而家咁多外圍因素推支那去死

有冇code
想睇下

啲大陸仔咪照舊喺度打飛機

個價錢好和味

請問名？

大牛IN CHINA

食豬係因為豬乜撚都食，飼養非常之平，對環境保護都係幾好，因為極簡單就做到廚餘回收，只係咁啱非洲豬瘟就係咁嚟傳播

好明顯講攞豬肉打飛機

屌得多傷腎又傷腦
一個唔好彩隻支那閪有埋餡，成個香港多得你唔少
啲支那閪就算落咗嚟幾多年都改變唔到佢哋仆街嘅想法
利申：見過唔少個案

分分鐘加劇沙漠化
中國人係有改變氣候嘅能力